如果想我哭 新歡請你給我一一的預告

問我有沒有 確實也沒有
一直A0的藉口 正一死柒頭